點解張振朗成個地盤雜工咁都紅得起

因為似OZIL

仲可以做幸福賓周

佢係地盤都好似漆黑中既螢火蟲咁鮮明咁出眾

TVB仲有咩男演員？
蜀中無大將

Ozil型好多

楊明

之前扮飛機張智霖之後就紅咗

好想知點為止紅

啲師奶鍾意有咩計

咩taste

邊度紅？咁叫紅啊？cctvb無人炸

好觀仔骨骨喎

落地盤大把呢d貨色

幾型 大把女中意 成個chilam 咁

地盤精瘦d啦

我呀媽尋日話望到佢做既劇就唔想睇

地盤清型好多...

有紅過咩

而家香港數一數二最紅演員

唔係紅過蓋世實就叫紅架

本應套劇已經因為佢而完全唔想睇，
但佢仲被力捧，令到東張西望每一日都有佢訪問
其實有無諗過唔想睇佢既人感受